各大學校長的春袋就係捐款人

大學校長每年都想R盡 FUNDINGS
要去聽中聯辦講野
唔聽話，班親土共背景的捐款人就唔肯再捐款
佢地驚既係，呢間大學無FUNDING，會益咗其他大學
其實可以一招合縱連橫，迫佢地對抗秦暴政
就係
將大學紅色捐款人挖出來
最理想係針對同時捐幾間U的捐款人，放大佢地曾經奶共黑歷史，最好係過去五個月曾發生，連結返個運動
好似美心、福建360咁，擺佢地上枱
幾間U學生會一齊
高調放大呢班紅色/親土共捐款人的惡行
趕走大學校長(而家中大校長已經CONNECT咗)的後台
令佢地齊齊無咗紅色捐款人
到時撐唔撐學生唔會有分別
d校長就會撐落去
攞返個道德高地做尾彩
當三、四個校長都係咁，就可以重整返大學個場
穩住後方支援，長期玩落去

光復香港，驅逐共黨

黑警毅進狗，全家不得好死落地獄返大灣

黑警魔警全部坐監一世在大灣區! 皇天擊殺比天收!!

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11

12

13

14

15